你地啲qq牛 call諗住幾時放

出業績前一日放會唔會太遲

今朝放左

咁睇唔開呀

賺左5xx%

睇日係7xx%

聽日係7xx%

到期先放

無事既 調整姐

今日高位賺左未

好在走埋果一半，聽日插就入小小一口

放左未